［集思廣益］一人一樣好貴但好難食既野

我先 海膽

韓國所有野

香港d 海膽狗都唔屌 日本果d 好撚正

黑蒜

生豪 海膽 狗都唔撚食

部隊鍋

海膽好正喎

部隊鍋憑乜賣咁貴

黑松露 我太貧賤唔識欣賞

鵝肝